TVB電視城染疫 30人要做檢測

新冠肺炎疫情肆虐，無綫電視今日（23日）向員工發通告，一名在電視廣播城工作的會計女文員昨日(22日)通知公司確診新冠肺炎，已在醫院進行隔離。她最後上班日期為上周五（20日），無綫電視指已在會計科進行消毒清潔，另有約30名與她有接觸的同事前往接受檢測，至今約10人收到檢測結果，均無確診。

無綫電視表示，政府已呼籲市民盡量減少外出用膳，並避免不必要的社交活動包括私人聚會，建議同事要時刻注意個人及環境衞生，經常佩戴口罩及保持雙手清潔。當出現呼吸道感染病徵，不應上班及盡早求診。

https://hk.on. cc/hk/bkn/cnt/news/20201123/bkn-20201123122220357-1123_00822_001.html

期待台慶群組

係咪new god 美斯/帶棗兒

恭喜

生化電視城

萬千星輝賀感染

Credits to 抵制Cctvb 團隊